乜都識少少定精通一樣嘢好

乜都識少少 但唔係樣樣精通
就好似DSE 拎全部4咁 或者乜樂器都識少少
定係識一樣嘢好叻
好似DSE 其他都3/4 但有科5** 或者擅長玩其中一隻樂器

乜都識少少有咩用

點解唔擅長所有野

識少少只會乞食，大把勁人同你爭

jack of all trades, master of none